# Bron van de geldende regelgeving

TODO 

Onderwerp: uit welk besluit is een deel van de geldende regeling afkomstig => [juridische verantwoording](juridische_verantwoording).
  Wat is de status van dat deel? => gerechtelijkeprocedurestatus (hebben de afleiding daarvan ergens beschreven?).
  Van beide: waar dient het voor? Hoe wordt het afgeleid uit andere STOP informatie?